聽日舉唔舉美國旗？

正評: 舉
負評: 唔舉

日撚日都舉

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

台慶舉台灣旗唔舉國民黨旗

push

新港城保安被捕，最佳處理方法

舉到不舉都繼續舉

日日都舉

聽日係國慶應該舉青天白日滿地紅旗

推

舉美旗 燒支旗

舉齊八國
不過唔包俄羅斯

中美合作OK？

德州/火箭旗？

舉

一定要舉

美國 香港 台灣 好明顯就係自己友

聽侵侵聽，老虎蟹都舉

依排嚟講，舉NBA旗仲有用過舉美國旗
加埋句Stand with NBA口號直頭冇得輸

自己唔扯都要幫美帝扯

做乜係咁推番美國po上黎

NBA個A stand for咩啊

舉到直一直